22-24Nov 中環clockenflap如期舉行啵，合法集結？

Hong Kong’s biggest annual music and arts festival, Clockenflap, is pressing ahead this November, despite continuing anti-government protests. On Wednesday, organisers released the final line-up for the three-day event and expressed hope it can bring some positivity to the city.
Among the additional acts announced for this year’s Clockenflap festival are UK indie band Bombay Bicycle Club (returning after a memorable performance in 2011), Australian singer-songwriter Nick Murphy (formerly known as Chet Faker), and British outfits Metronomy and These New Puritans. The festival is being held at the Central Harbourfront Event Space from November 22 to 24.
The release of the final line-up comes two months after the first wave of acts was announced, among them American singer-songwriter Halsey, controversial US rapper Lil Pump, British bands Mumford & Sons and The Kooks, Taiwanese singer-songwriter Crowd Lu, cute Japanese headbangers Babymetal and American postmetal band Deafheaven.

南華早報

咁如果有人買飛入去嗌口號呢？算唔算非法集結？
如果有好多好多人入左去嗌口號呢？班狗會點做？衝入黎？

我年年都有去，好多鬼佬，係好有錢既果堆鬼佬，如果有狗就真係掃興啦

年年都好多年輕人去架
黑警見到會唔會著晒火

唔該大家唔好攬炒
請左咁多大卡士歌手DJ黎，一場空就唔係咁好啦，不過飲醉左既鬼佬都唔驚TG既，你睇灣仔駱克道班鬼佬就知啦

點止觀眾
咁多表演組合 好多都國際知名
佢哋contract份保險包唔包

唔包就真係攬炒啦所以千期唔好入去呀！
入面買個垃圾熱狗食都要$50架，唔好比班高消費能力既人掃興而回呀！

仲有好多金髮美少女等緊佢地

星期五想入場嘅其實就唔係好貴嘅

三日入邊想自己揀一日入場嘅話，其實都唔係好貴嘅啫

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

推一推先，希望唔會攬炒

大家有冇任何意見？點樣先可以避免攬炒？有D咩係唔應該做？

留意番 24號要投票

你嗰個美金嚟

支持攬炒
利申：買咗飛

去

Same

睇LIVE緊係要舉牌

今年line up 咁廢
攬抄啦

諗住睇星期六 希望可以聞住tg睇Aurora

Same
帶定Gear入場睇